［星座撚] 天蠍男唔愛一個人會點？

如果分咗手 對另一半忽冷忽熱
例如冷落另一半一段時間 然後見面又變返拍拖果時咁
但又講到明唔會復合 係想點
根據其他人對天蠍座嘅睇法就係好絕情
一唔愛 決定咗分手就會頭也不回 理都唔理
有無天蠍巴打可以講下

係咪hurt到死心就唔會再重燃？

100%無可能會原諒？

如果keep住聯絡呢？但有時會覺得佢對我好厭惡，有時就好似好掛住我咁 係咪比佢收咗做兵？

垃圾天蠍男 講得分手就99%冇機會 已經冇愛 如果佢仲同你講野都有機會係朋友 你再繼續死纏爛打冇好結果 你係咪做左啲咩好傷佢心或者過左佢底線？

因為有時會覺得做人唔好咁盡， 後尾諗諗下都係做番條仆街算

利申：天蠍男

係 我自己攞嚟衰 試過幾次我4日唔搵佢 佢會主動搵返我 無啦啦走嚟吊下我癮咁 愛過真係做得返朋友咩

好撚中 佢應該真係咁既心態 點解佢要利用我對佢嘅愛嚟繼續傷害我

之前佢認真愛你

依家唔係了

依家係咪想玩鳩我

應該係，你之前係咪hurt過佢？如果你仲要hurt得佢幾深，errr....通常我地會做少少野令自己心理平衡番啲

咁天馬座呢

玩鳩你
利申 蠍仔

蠍仔黎講
你應該真係好仆街先咁做
抵死

真心係玩下 天蠍忍受唔到寂莫姐
利申 蠍女

蠍女